Связи
===

Связи отправляются в виде GET-параметра `expand`.

В значении список имен атрибутов, разделенных запятыми.

Список дополнительных полей для вывода (обычно это вложенные сущности)

```json
{
		"expand": "category,tags,followers",
}
```

Будут загруженны вложенные сущности.
